# API-сервисы CRUD

Все нижеперечисленные сервисы должны иметь HTTP-заголовок `token` с токеном, полученным из сервиса аутентификации.

### [Создание инстанции бизнес-объекта](101-crud/001-create.md)

### [Создание инстанции бизнес-объекта по идентификатору](101-crud/002-create-with-id.md)

### [Изменение инстанции бизнес-объекта](101-crud/003-update.md)

### [Изменение инстанции бизнес-объекта по идентификатору](101-crud/004-update-with-id.md)

### [Создание или изменение инстанции бизнес-объекта](101-crud/005-upsert.md)

### [Создание или изменение инстанции бизнес-объекта по идентификатору](101-crud/006-upsert-with-id.md)

### [Удаление инстанции бизнес-объекта](101-crud/007-delete.md)

### [Удаление инстанции бизнес-объекта по идентификатору](101-crud/008-delete-with-id.md)

### [Загрузка инстанции бизнес-объекта](101-crud/009-load.md)

### [Загрузка инстанции бизнес-объекта по идентификатору](101-crud/010-load-with-id.md)

### [Загрузка инстанции бизнес-объекта по уникальному полю](101-crud/011-load-by-unique-field.md)

### [Загрузка инстанции бизнес-объекта по уникальному полю с идентификаторами](101-crud/012-load-by-unique-field-with-id.md)

